[文宣教學] Airdrop如何有效輸岀革命

高招

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

點改名做迪士尼？

中英文一齊用啦個名
同埋公屋/私樓商場都可以用依招

“Yoho 形點” 向你分享

電話名 設定 關於

笑死 幾高招

支持警察執法,支持成為調查隊為警察加油💪

好聰明嘅方法
求教學改名

仲有海洋公園 尖沙咀 星光大道果d

推

Pushhhhh

各有各做

有冇啲萬用名推介

我無野講

諗住呢啲先，同有冇巴打有支付寶圖，大陸人最中意貪下啲優惠的
比埋啲圖你
香港警察 Hong Kong Police/ hk_police

MTR 港鐵

KMB 九巴

我有呢張 但之前試過scan個QR code已經俾人剷咗lu

點樣可以減低被decline 率？

push

推！！！高招

有用post 推

唔緊要，重點係引多啲人禁入去accept 姐

有圖為大

今日係樂園入邊，成功率有半成

當然有啲係sent 比自己友，比下戰友有咩方法可以增加airdrop 成功率

高質

btw

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

元朗事件後，accept 率高咗。
不過我會drop 簡單圖，令到對方係pre-view 時已見到message
But the way,昨日lunch time 係TST 月台drop ,成功率都ok ,大家試下係月台上大堂的電梯位 send ,嗰度人流大，又因為要等上電梯，所以有時間被你drop 但我小心被人看到airdrop ,費事惹麻煩。記得drop 時找個安全位置企

TST,金鐘，九龍塘都是屬於人流多的站。不建議係條街度慢慢行住drop ,唔efficient